覺唔覺得識咩語言反映你係咩人

日文 - 死毒撚
英文 - 扮撚曬野
法文 - 扮撚曬野
泰文 - 雞蟲
越南文 - 難民
普通話 - 病人
韓文 - 社會賢達

識java呢

禿頭

德文呢

扮撚晒野

收皮啦等左你好能耐吊你老母

收皮啦五毛

識手語呢？

駁唔到又話人五毛..

張智霖

廣東話呢？

咁識廣東話呢

衰11

柒婆唔識講人話，
因為佢唔係人！

C

日文 - 日本人
英文 - 英國人
法文 - 法國人
泰文 - 泰國人
越南文 - 越南人
普通話 - 蝗蟲
韓文 - 韓國人

原來我係英國人

識普通話-唔係人

사회 현자는 여기에 있어요.

out啦

社會賢達

識 Ruby 會唔會好冷門

扮清泉

咁又識英文法文同日文係點

30歲有錢毒撚